核爆都唔割 邊個再屌私了邊個就係鬼

早兩個月比人斬既有 比人打既有
果陣講到明核爆都唔割 依家咁多人出黎開始屌私了
邊個再屌就係鬼

打啊伯有能用咩，見到黑警就9叫9走。

能你個死鬼老母咩
打呀伯點解冇用？你咁撚勁你帶頭打黑警囉

哦，比啲掌聲自己，勇武